有咩方法可以買完隻股票之後幾個月唔睇股價？

次次買完隻股賺果少少就放咗，之後隻野就大升，賺得少，但輸又輸得多

強姦金咪係囉

插盲對眼

你買完比個戶口我, 我幫你改個密碼

Cut上網，換3310

想賣嗰陣打次j先

當買完之後跌左40-50%，你就唔會再睇

入錢落我戶口買 買完包你唔會放

返工時間太忙睇唔到，放工又要同fds打機又太忙睇唔到，好易姐

Del app

扑暈自己

幾忙都會忍唔住望一望

諗住長線就變短線，短線就變長線

點樣可以忍手唔賣tsla

SET止營止蝕每晚睇一陣就OK

但係你幾個月唔睇，咪好難推高止蝕囉，本身止賺都變返止蝕

樓主睇下收息股收藏家，就黎3個月冇睇股票了

咁突然急跌點算